[12.20] 多區和你lunch 文宣出爐！！！！！

日期 : 12月20日 (五)
時間 : 1245集合 1300出發

地點 :
中環：皇后像廣場
太古：OIE對出
觀塘：駿業街遊樂場
九龍灣：常悅道宏照道十字路口
長沙灣荔枝角：恩福堂十字路口
葵興：KCC九龍貿易中心
葵芳：新都會
新蒲崗：大有街麥當勞
黃竹坑：大王爺廟外

*請自備口罩及標語

可能係史上最多人嘅和你lunch

推上熱門

Sorry 借個位 捐個錢 告黑警

許智峰 公民起訴抗警暴［大家埋黎捐$10又好，告班黑警］

各區都要人

推

幫手推！
報仇啊

行動推

無尖沙咀！！

0

尖沙咀好似冇次搞得成？

係 地理其實好差 無計 1221 有人號召去尖咀

中環：

太古：

觀塘：

九龍灣：

長沙灣荔枝角：

葵興葵芳：

新蒲崗：

黃竹坑：

推到聽朝

尖沙咀手足做鍵戰支援啦

幫手推